求救！美股點沽恆指？《發達系列》

唔知沽乜好
700又沽唔到

此post非燈

睇到死期不遠鳥

EWH
TCHEY

299 係大位，碰都無碰下，好快返抽破頂

打算星期一放 買返sdow sqqq

BABA 288鐵底

TCHEY 試過唔得

有無idea?

Ft沽空息口唔係好貴咩 做咩唔用ib

Ft唔係0佣咩 我成日幾日內就放 冇乜留意

樓主安好？今晚高位可能會接近318.65

有破318.65夠膽再加倉沽佢老母？

夠膽 不過而到313頂

opps

Show me 318 boi

恭喜

屌 求撚其

屌300走左 我屌！

正經post 冇人理 抵你地連登仔成世挨窮

屌

仲有大底 有興趣再講